我宣布 27000係HSI鑽石底

國家隊

穿咗都叫鑽石

真

修訂為26900

仲可以有269次修訂

0點先係鑽石底ok?

假鑽石(玻璃)

屌你咩 燈撚到

鑽石頂跌跌跌跌跌跌

26900

就到喇

26901!!!!!!!!無事!!!!!!!

話口未完

屌佢老母
又要修訂
26800

跌跌跌

咪撚燈啦

靜靜地贏唔撚得

ADR升返哂

打左隻27000重倉牛
好痛

ALL IN 近牛

lm

沉降指標

26901